借錢如送錢 還錢如乞米

借我錢個時都拿拿林比你
比你應左急先
叫你還就左推右推
過左成個月先還
還完仲要屌返人轉頭
我屌你老母 借人錢係咪唔撚洗還？
叫你個時態度都好撚好 自己又要死要面
知你好撚有錢係唔想還錢咋嘛
以後邊撚個借錢都唔撚會借 on9
呼籲各位手足唔撚好再借錢比人 全部都仆街黎 講到幾撚急都唔好借 佢地死佢地事

不嬲都係架啦

不嬲都係咁唔等於可以縱容

用本事借返黎點解要還

係咁嫁啦 我借過成萬蚊比個肥婆 佢隔左幾年因為炒大獲先還返晒比我
期間求佢還錢仲要扮晒好窮冇錢食飯
最後反埋面

我有條撚屌借撚左五舊水五個月都未還，屌佢老母臭閪